突發 SYDNEY而家好撚大雨

巧京牙

情深深雨濛濛

耶穌表示聽到你地山火時既禱告，會如願落足全年份量既雨

落雨所以京乜？

痴撚線突然咁大雨又要重新洗過D衫

有冇咁㊣？

好快乾啫，等半日啦

聽日啦
聽日實濕到仆街

早幾日先落完

已經熱翻 落一日 淨係舒服得個一日

唔會臭咩

上星期已經落到閪

我個件唔臭

呢排都有落
早幾星期又熱又焗，個太陽仲要係紅色

但有陣時又落得好大 有遮都無用

仲記得第一年黎打勁大風
一星期換一次遮天文台垃９圾

真.....拎把縮骨遮出一出 返到嚟爛咗
Btw 你哋用咩天氣app

google weather

我用開Weatherzone 有時都ok